canon Sony 機仔求評價

上一部用canon g7x用到燥，個鏡頭好似隔塵網咁勁多塵，頂唔順要換

睇中sony rx 100 m5a同canon g5x mark ii
兩部價錢一樣，巴打會點揀
（g7x之後既機個入塵問題仲嚴唔嚴重？）

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

m5a

英國唔要你
你唔好咁啦

含sir去中囯咪幾好

順便去sony度宣傳下啦
你都話中囯女女全裸求你影佢
拎住SONY影做愛相

你仲威啦！